有日大雄跌咗部電話部水，叮噹俾咗個咩法寶佢呢？

係乾手機

真係唔得

0/10

比返部如果電話亭佢

on9

如果電話亭
如果我部電話冇跌落水

有d野勉強唔黎

On9/10

屌你老母

不完美，但可接受，要改善

比我一定諗唔到

回塘了

係咁既大環境下，都知你盡力令大家開心
已正皮

呢位巴打 我留意左你好耐......

唉

好撚好笑

我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

一定係.....

唔多掂

你值得擁有

果到咪有電話亭囉

.電話丫，手乜撚機

大陸落黎?

部水？送咗個認字特警俾樓主

其實你咁講，根本同大雄叮噹冇乜關係
我話我老母都得

咁既垃圾post都咁多人推

咁應該叫咩

咁你老母囉

樓主個名重好笑過個笑話

如果太多牛奶味

多謝馬丁大師令我笑下

回塘

如果電話停，咪唔會跌落水囉
請俾趣

借位 818倒灌維園！

816全城㩒美金！唔係㩒港紙

屌你老味係㩒美金！唔係㩒港紙！㩒美金！唔係㩒港紙

【816大擠提】解釋㩒港紙、兌美金分別

多謝馬丁！

華為手機

手你老母爛臭機 手機係支那字

我電話防水

陳偉亭

唔叫就最好

喂我笑到仆街
樓豬好波